---
layout: post
title: "Sobre el afuera"
date: "2018-01-11 15:13:41 -0300"
---
Lo que ocurre afuera no tiene nada que ver conmgo

esto es un pensamiento dual, un pensamiento determinista, newtoniano. El observador que observa el mundo y cree que su observacion, su pensamiento su sentimiento y su emocion no tiene nada que ver con lo que ocurre , a fuera, al otro lado del mundo.
Y no nos preguntamos que hemos hecho nosotros para que ocurra aquello.


Quien quiero ser yo con relacion a lo que me esta ocurriendo?
